其實可唔可以由第三者報案

見義勇為做個良好市民

刑事可以

出面d人係咁叫當事人報案，點解無人企出黎報既